香港有好多英美僑民，大家上twitter話俾國際聽中共想抽佢地既dna做資料庫

呢個係唯一一個救到自己既方法